[連尼住]我而家挑你機

如果而個post突破1001個回覆

留名嘅巴打我會抽一位送1000蚊

再係旺角唔著衫用冰水淋自己

我而家挑你機

Lm

2

自己留個名先

留名

lm

連尼住唔敢入黎挑戰我

一鍵留明

Lm先

收皮啦屌你老母臭閪

on9

我借你一千 你送我一千仲好啦 ps利息一定平過大耳窿

等到幾時

ME

LM

留個靚名先。

留名一身蟻

1000就算，想睇凍水。

來吧
留名

留名等走數

口出狂言

留

好呀

留明

唔撚柒信你

Lm袋一千

番名

留名睇走數

想出名?成全你

推到樓主仆街

你係咪當人ON9!?
一個POST最多得1001.
一打 唔洗找

Lmlm

屌你老母所以咪挑佢機 睇佢解唔解1001囉 十打接實啦

123rtyu88889000

l m

留名出mk

Lm睇出mk

推嚟囇氣
走硬數
送1000蚊都有可能因為嫌錢多所以送
但係你話岀旺角祼體淋冰水我就一定唔撚信

你肯找我陪你淋都得呀

呢位巴打年資一定好長
睇得咁透徹

事但啦留名又唔洗錢

lm走數

快

Lm

睇走數

留名等睇

送你一程

唔留名對唔住自己

同我大聲啲

1000蚊就想我唔著衫用冰水淋自己？
起碼1萬啦

有一位戰士肯陪我

樓主唔走數嘅我跟機

我淋完拿拿聲著衫上車走架啦 當然 一定會有片

劉明一身蟻

係呀 抽到果位巴打要淋自己

樓主抽錢抽左自己我就打柒你

唔好走數

支連仔加行code override 呢個post reply limit

支持

LM 睇走數

想做第二個屌admin屎忽？？？

希望呢兩日搞，過兩日又熱返

嚟啦

名

慳d 啦

@連囝

留名 樓主自己留左名 會唔會話抽到個個就係自己呢d19野

留名笑你個on9仔

見證懦夫/走數狗證生

樓豬會找數我跟機

?

咩事

送到我先算

輕鬆

走數死全家
留名

走數仆街死

正

肯撚定走數

話咁快推爆

你死啦

留名睇fail

我

多謝

推唔推到去1001都成問題

留明睇走數

走數

Zzz留名

留名收錢

lm睇走數

留名拎錢

算把啦 到時實走數

留名等睇走數

Lm睇走數

點解要咁做呢

學大j?

推呀
Btw LM

.

點解啲人係咁屌我走數 乜我而家真係走左數啦咩

玩到咁大 樓主到時淆底比全世界電子報案就唔好啦

等睇走數

Pish

幫下你手

唔準走數

早排先有人講緊經典post
入面有突破1001
而家係到抄黎玩

流明

爽手啦

係咪講緊iq180呀 我無睇你講果個經典post啵

輕鬆留名

留名睇左手交右手

同我大聲啲
LM

滲個分身入黎，抽翻自己。
咪撚幫佢推，浪費時間

lmlm

即係點

LM 呀

留個名

大大力地留名

留個靚名

唔淋正契弟

趁仲凍留個名先

等睇仆街

連尼住
係你出場嘅時候啦
LM

ok

LM!

留名冇死

lm睇結果

推

病咗，醫藥費

又引我呢啲CD-ROM出黎

哦

Lm
支持巴打

睇走數

hi

爽手

留個靚名睇走數

推爆

關連尼住咩事 btw lm

@連仔

？

留囉

本身限死左1001 點突破呀？

Come

出現了

留返個名先

劉明

好肚餓

呢d post睇左十年未見過有一個人會找數

留名等睇左手交右手

留定名先

聽者有份

劉明睇走數

同時回post
的確有可能
突破 1001

Gogogo

淨係想睇冰水

連尼住禁兩下突破到啦
lm see 走數

佢話唔著衫渣

冇話會唔著褲
又冇講幾時會做

食花生 數就應該走硬

唔理 留左名先 日後跟進

留名冇壞

連尼住過左我地每人比500你

食屎啦契弟

L M

等收pm

多謝 收住先

留名 講埋幾時淋呀唔該

留名先

留個靚名先

凍死你呀

唔信

`lm

9成走數 仲有1成就係樓豬係痴線嘅

要留了

你去淋水 我去裸跑

Jm9

pish

位唔係咁岀傢

1001

留言等睇破產

位唔是咁出的

dcsny

名已留

留名收1000 其次先係睇樓豬

不要停

留明等走數

Thx

留名賺一千蚊

推女

其實唔難

TEST

留名睇最後話抽到自己

記得找數

Really?

Push

1002

”突破” 此post已完

Where is 樓主

卜

我要1000蚊

連狗做嘢

咩事咁睇唔開？

897

跑啦

自從香港高登討論區有了「起底」功能（可搜尋回覆的帖子）之後，不少會員見到精彩帖子之時，就會留下「留名」二字，以方便自己日後尋回該帖子。

留名 一千港幣咪撚淆底

就快

一個POST最多1001 點突破呀 ON9

樓主要有定心理準備做屌admin屎忽二世

Lm 推呀

留名先1/1000

找數未

Ok

破1001好易

小心身體，有病要睇醫生

黎明

樓主肯找數我跟佢姓

Come on babe

hello

アイウエオ

1003

想睇結果

九七〇

1004

留定名，好想要1000蚊

1005

1007

1on99